其實華為部P30幾好樣

如果個殻冇華為個logo,留返leica個名，我真係想買

華為最大嘅缺點:佢係華為

其實有乜問題呢？

除左影相冇特別

就係華為

部nova仲新 唔係我都想出番部

下，啊，講左等如無講

師兄，我勸你唔好接呢部玩，我好快放走左，我寧願買 V20

iPhone有嘅功能，華為都冇

個殻無華為

不過入面內容一樣係華為

不過佢既獨家功能唔想要 因為無得disable

阿爺IS WATCHING YOU

如果係海外既機構可能會考慮
華為既問題就係支那人整
根本DNA就諗住點樣造假
點樣呃人
點樣收集人資料

好似佢個望遠鏡聽落係幾勁
50倍
點知原黎影月球又係假
仲要即刻解決有問題既人

Ching 唔係我地唔比機會華為
係佢自己唔比機會佢自己